除左港股同美股，大家仲有玩邊度既期權？

加拿大？新加坡？英國？

歐洲同美國期權玩法都唔一樣，你唔係唔知道呀嘛？

FIN1001 都有教啦

我無話一樣。。。

外匯市場嘅期權

見到呢d on9懶係醒咁真係好笑

CS 有無？

唔知有冇，不過外匯市場應該係london 主要戰場，美國broker應該冇乜

有咩咁好笑CLs

佢自己都冇講啦

咁你係用邊個broker?

點解要講？唔通問下人有玩邊度市場，要先講曬有咩唔同既地方？

saxo, ig 都有

唔好理o的on9仔

short put 左到價係唔係要接嗰隻currency? short call 要俾差價？

日經

用IB?

FIN1001有無教你歐洲有美式期權（Eurex）

呢個FIN1001 邊會教

你自己會唔會買先？

咁你拋個code出黎托柒咩
柒下柒下懶醒咁

俾差價

咁都要拋書包，睇到好尷尬

法國

用IB? 點解玩法國？

威啲